{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63401&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 블랙빔"
    },
    "text": "2019年月GRAND OPENしたブラックビームホテルは、セスコメンバーズZONEでは身分証明書の確認が必須です。 ホテルは韓国系建築家のkijunkimが作り、ヨーロッパの洗練さと華やかな照明を韓国に引き上げるためにブラックとビームをテーマにしました。 全客室はドレスルーム構造になっており、シモンズとテンパーマットレスを使用しています。 75インチLG TVを要求し、メゾネットタイプのルームには鉄骨構造を使用して快適で暖かい空間を提供します。 駐車施設は計0台で、駐車場にスペースがない場合は徒歩で車をご利用ください。 ホテルの近くには様々な食べ物があるモラン·バルが位置しています。 客室の内部施設としてはネットフリックス、メゾネットタイプルーム、鏡ルーム、Wi-Fi、VOD、ボードゲームなどを提供し、フロントデスクでは駐車、コーヒーマシン、電子レンジ,コンタクト用品,使い捨てマスク,ヘアアイロンのレンタルなどのサービスを提供しています。 ヘアアイロンやドッキリ探知機もレンタルでき、臭いの心配なく清潔のために努力しています。 寝具は毎日交換され、換気扇と機械的な通風システムがあります。 客室によって待ち時間が発生することがあり、75TV、シモンズマットレス、テンパーマットレスはランダムで割り当てます。 人数を追加する場合、追加料金があり、駐車は決められた入室時間以降に可能です。 ろうそくや風船は持ち込みが不可能で、物品破損時に弁償が必要です。 遺失物は一ヶ月間保管され、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラックビームホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2019年にGRAND OPENしました。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルは誰が設計しましたか？",
            "answer": "韓国系建築家のkijunkimが設計しました。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルのテーマは何ですか？",
            "answer": "ブラックとビームをテーマにしています。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルの客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "全客室はドレスルーム構造になっています。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ネットフリックス、メゾネットタイプルーム、鏡ルーム、Wi-Fi、VOD、ボードゲームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルの近くにはどんな食べ物の店がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはモラン·バルが位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルのフロントデスクで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "駐車、コーヒーマシン、電子レンジ、コンタクト用品、使い捨てマスク、ヘアアイロンのレンタルなどのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルの客室の寝具はどのように交換されますか？",
            "answer": "寝具は毎日交換されます。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルの客室には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車施設は計0台で、駐車場にスペースがない場合は徒歩で車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ブラックビームホテルの客室の内部には何が提供されますか？",
            "answer": "75インチLG TV、シモンズとテンパーマットレス、メゾネットタイプのルームなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 425
    }
}